Treść: Uzupełnić zawartość tego repozytorium o zadania 1, 2, 3

Przykład: Katalogi zadanie1, zadanie2, zadanie3 będą zawierać kod źródłowy skryptów
Uwaga: Kod powinien odpalać się na dowolnym komputerze po sklonowaniu repozytrium i uruchomieniu go w takiej strukturze (zgoogluj "ścieżki względne" i zastosuj je w swoich dotychczasowych skryptach)
